嚴選鰂魚涌/太古劣食

誠品 九湯拉麵
龍鳳

龍鳳食過一次唔會再食 d xo醬勁多油

仲有濱海街嘅全部茶餐廳

新成業茶記

誠品嗰間好難食？次次經過都想試吓

住佢樓上，廿幾年都冇食過

味千咁囉

仲有安南越南野

喺嗰頭返工都食到厭

咁即係有咩好食

全部康怡d餐廳都貴，唔飽，難食

butcher's club隔離間燒雞都劣劣地

呢間差到無得再差，差到成世人都未食過咁差既茶餐廳

J's kitchen

以前成日喺附近打完波去食飯 貪佢唔洗等同冷氣夠
隔離間米線好食

羅宋湯
啲肉係柴嚟
仲要勁撚貴

間野連威化餅飯都夠膽出
肯定佢係劣食之王

龍鳳越來越貴
滑蛋飯五十幾變到而家成63
size又細咗
xo醬又油到死

有邊間唔劣

祐民街 大業車仔麵
啲麵又煮得好難食，湯底又垃圾

返工lunch成日食

龍鳯真係比狗食 屌你老母 同事仲要話好食

食過一次早餐
又唔好食又比同區其他餐廳貴
以後都無入過去

誠品地下側邊間糖水舖真係不了
啲綠豆沙稀到水咁收我40幾50蚊

辣撚殺到以為自己食緊嗖水

勁難食, 唔明啲FD點解話好味

食過依間 質素好一般 貴

即係租貴我明 但係啲質素真係唔值個價
真係寧願行遠啲落太安樓買仲好

又多居民又多返工人士，訓係度都有人黎食點會有心機做呀

竟然無人講翠河 ?
樂林污穢到核爆，間野油淋淋，碗野油淋淋，叫過豬軟骨，酸酸叔叔，食親實痾。
太古坊間翡翠直頭賤，叫過兩次啫啫雞煲，第一次唔信邪叫多次。頂佢，成煲件件都係雞骨，揾唔倒一舊肉。痴鳩線，未食過雞煲連肉都無，收成七十蚊都好無良下，覺得食到好悽涼。
龍鳳食過一次，秘制肉燥雞扒意 (碗仔出)，舊雞炸既再翻叮，肉燥得啖笑，仲差過 759 買d肉燥罐頭，比成五十蚊不如去大x樂鋸扒。

一線軒 劣食首選
湯無味 米線好似煲左半粒鐘咁
個炸醬完全不知所謂

大聲公

Aeon

焗海鮮飯，得鳴門卷、獅子狗卷同蟹柳

你不如叫焗魚蛋飯啦

對面間茶記, 同埋海光街間隨心都係同一個老闆, 自己睇路

由$3x 加到而家$50
我唔好過隔離食小娘惹

隨心啲嘢正路好多

番OIE日日都自己煮自己帶飯... D野真係好麻麻..
同事好鐘意食紅館, 近殯儀館o個個位有間肉骨茶試過一次都OK
team lunch次次都係玉桃軒, Thai Pepper, 或者有間叫Rxxx既印度菜..

off topic sor

有無威化餅飯嘅圖

還好啦，茶記嚟講算正常

自從興昌執咗，鰂魚涌啲茶記真係唔多掂

太古坊周圍一係就貴到戇撚鳩舊幾水個人頭食晏就
一係就伏撚到狗都唔食

全部都係狗糧

男女煮角

翠河係全線都咁垃圾
唔止鰂魚涌

隨心好撚好食喎

唔L係掛?
威化餅飯??

車仔麵檔?

好慘 , 餐餐食 m記

係直情難食
食過一次已經決定以後唔再去
連蝦仁炒蛋飯都可以整得難食嘅餐廳真係狗也不屌
仲要唔平

比翠華仲難食

紅館好食呀
尤其麻辣魚蛋同麻婆豆腐爽肚

比翠華更難食

我都想睇下

呢間真係世界級劣
隔離仲有新金源
成條劣食街

咁我覺得龍鳳難食啲

點可以唔提food le parc啲熟食
oie返工附近只有劣食

三間都係垃撚圾

就係咁唔掂？
利申:冇去過果頭食嘢

邊間

又貴又難食

樂林小鍋米線

樂林同一線軒係咪差唔多

未食過一線軒

樂林都幾難食下
加上個老細又趕客

新開間小皇府都幾垃圾下
上次嗌個四寶飯塊叉燒乾過柴 紅腸冰既

男女煮角真係狗也不屌

太古飯堂

新樂園

屌佢老味
有一次食個垃圾肉醬飯
D肉醬入面有條鋼絲擦嘅鋼絲
自此冇再行過入去

近大酒店間奇味小廚過年後執左
小炒黎講佢都ok

窮人但又要係太古打工就係咁痛苦
住得太古城d人都係消費得起
所以一定平極有限，你肯做平野業主都唔肯租俾你
穩陣d食下麥記大家樂起碼叫食得落肚

消費得起既有咩揀

西苑

係果邊返過工前後5,6年。

太古城全撚部垃圾。貴，細，唔好食。

嗰時樂林個個都話好，我就好麻麻。

樂林隔離有檔越南嘢果時抵食，唔知仲係唔係到。

水族商場對面間鍋貼，麵呀都好食。

有運燒臘果時ok，叉燒好食。

屌執咗未？

啱啊 果間金記冰室 垃圾

函館 竟然搵到間衰撚過味千

AIA/大酒店嗰頭仲少選擇
有時行去太古坊嗰邊間間都咁多人

係呀 超sad
好鍾意佢嘅墨魚餅同黃金吊桶
西檸雞都好好食
執左真係好可惜

妖 間越南嘢叫外賣夾埋嚿垃圾俾我 （一嚿捏成一球嘅紙）
嬲撚到震
自始冇再食過

呢間咩嚟

未

真係好難食 食過幾次有間唔記得新咩咩 幾次都食到有膠紙係炒面入面

函館
寧願貴少少去對面食周月

小皇府水準好飄忽

函館之前好似日本人開，唔知而家仲係咪

佢個蝦餅好食
雖然噏dup d 嗰時連嘢飲都係$35樓下

間鍋貼豆漿係唔錯

係咪莉苑啊

海街丼啊 蘇浙滙啊 refinery啊

可唔可以討論埋西灣河劣食

嗰陣我都係叫蝦餅
係平嘅，但有垃圾之後就冇食啦

CIAK都伏啊

唔知喇，總之難食喇。
不過Lunchtime 海光街，海灣街太撚多人食飯喇。
早兩年仲有個 7號美食共和國 上樓Food court 分流下D人。
屌你宜加真係成日多人到排出馬路。
大馬路間旺記又係多人到仆街。
Lunchtime 都係求鳩其 咋咋林食完算。

新森林點睇
啲焗飯幾好食咁

太興對面間茶記班廚係唔係轉左人？ 個焗豬整到好撚難食 原本好撚正

Champion 食垃圾咁

太興對面 TESCO隔離就係劣食集中地

除咗北之阪同丸🐢 其他都伏

點解話佢咁差就係之前食發現有隻曱甴，叫佢換個碟之後仲有隻曱甴腳，連續中伏兩次

份量少
但係味道都唔差
不過唔值

利申佢一開嗰陣食過一次

依間蒸肉餅飯個肉餅一成熟都無
It's fucking rawwww!!!

全線都係垃圾

不如講有咩好食好過
利申: 出世住到而家 好食嘅小店就一間執一間捱唔住貴租 越大越冇選擇

隨心幾好

翠景算唔算

樂林個豬軟骨叫正常
雖然都係劣 但係咁多間劣食佢叫好正常

其實我要求好簡單，餐廳乾乾淨淨唔好下下食到啲不明物體我已經可以接受，唔需要太好食但求醫飽肚就算，所以而家穩穩陣陣都係食大家樂或者大快活就算。

利申：住喺太古坊附近，返工又係太古坊

mos burger 好難伏喎

apita food court 啲嘢叫做比較好食啲㗎啦
Aeon 入面果個間 ナカヨ食堂 還可以啦
Mos Burger 好食過m記
等譚仔三哥打救下太古嘅居民啦

利申 :住係太古

正常一粒鐘食飯邊到夠時間坐叮叮出去

屌你老味佢個情人節套餐隻大蝦，臭撚到仆街

OIE揮手

記得

但係三哥呢個鋪位做開飲食業
應該冇事
有得食一陣都開心
商場舖點都租咗一年
有得食一年掛

油撚到閪

樂林食過一次 普通
但我隔離枱食食下食到粒螺絲
自此就冇再食過

濱海街間韓國野一開波好啲 依家越做越普通
啲野冇咩味咁

好耐之前既burgermix 好好食 又抵
唔知係咪轉左手之後 越搞越多款 又越黎越貴
所以都冇再食

其實果間旺記冰室我都覺得好普通
唔知點解咁多人食

太興開晌度忽然變得超值

住太古>20年 喺太古返工 中午返屋企食

因為佢個滑蛋义燒飯叫做好食

君頤上海小廚

食過一次以後都唔撚想再食

乜原來已經執咗
早幾年返果份太古坊工成日同同事去
d小菜真心唔錯...最記得係佢午市唔准追加order
好霸氣

冇人提坐忘

新金源其實唔錯架啦

KFC執左係最大損失

太興對面間小食糖水舖 啲豆腐花好鞋

太古城個foodcourt

金峰炸兩炒麵 生記肉丸粥

係咁多年唯一keep到水準嘅舖頭

聽聞有人食一線軒有小強係碗米線入面
之後生意大減

廢事諗
日日食新樂園，貪佢有位，套餐唔啱食散嗌都唔貴
反正一個人食

味精到仆街

銀杏館 個M10 豬扒 88蚊 冇得輸 好撚正
有冇識貨之人

以前食開七重天 Tea set 多到似午餐咁

好撚難食

個堆真係冇間好食

好差咩 我覺得還可以

間野得塊豬扒好食 其他野都不了

我係佢裝修之前食過一次

小籠包皮厚又無湯

小籠包通常都伏㗎啦
佢啲麵呀其他小菜嗰啲都OK

佢同翠華都衰撚過澳牛
入去簡直係搏比人屌

我住太古城，平時經常係太古坊附近
其實我覺得好多都唔差，靜係鰂魚涌果邊既有
隨心海南雞飯、坐忘、蝦麵店、海街丼魚生飯
小倆口蛋餅、鯛魚湯、asiri北海道野、yo bago
金峰既粥、利苑鍋貼、周月沾麵、aeon間nakayo食堂燒魚飯
咖啡有espresso alchemy既flat white

太古城就少啲好野食，但都唔係無
Thai pepper、千兩、阿詩瑪、大勝軒原味沾麵
丸龜、food court既日式冷麵+鰻魚飯餐、mos burger
Coffee Academics啲咖啡都叫正常

就咁數都十幾間，就算唔係天下美味都一定入到口

銀座章魚燒不知幾正

都覆下我心目中既劣食，費事人地話我乜都擺得入口

呢兩區所有茶記，間間都難食到on99
所有米線越南河都係劣食
美心旗下所有都唔得
誠品全部餐廳尤其九湯屋 sensory zero
太古城2樓food court全部唔得
華昌態度又閪又難食
金太郎
小皇府
銀座梅林
Pokka cafe
市川 收咁貴 魚生飯無醋
名家 態度衰到

喺連登講劣食=on9
因爲間間都又難食又貴又態度差

講真唔特別好食

試過唔會番轉頭 見到眼都凸埋

三哥個位咁細 希望佢做好d外賣流程
幾時開返間吉野家同薩莉亞

佢個小籠包好高汁喎

大阪燒好食喎

小炒王好好食

睇到呢個post 就諗起以前係太古坊做過4年野, 每日都係食得好頹
好多間茶記都係普通甚至劣食黎,
求其講以下幾間例子
新雄記冰室
八達茶餐廳
新金源茶餐廳
新成業茶餐廳

龍鳳真心垃圾，又貴又難食

海街丼都好撚難食

大叻油撚到仆街食完翻公司成身又臭

之前返過太古幾年
基本上唔好食又唔抵食
抵食嘅話利苑隔離行落啲有檔粉面廿蚊有找
貴d就坐忘 有運燒味飯都唔差
糖廠街賣燒賣魚蛋果幾檔野都好撚污糟
有次同同事一齊食 食完一陣就一齊唔舒服同嘔
其他咩男女主角 龍鳳 濱海街果堆都係垃撚圾

太古坊間漢堡包覺得唔錯
個芝士蘑菇安格斯漢堡

個人覺得鰂魚涌基本上茶記己經唔好食，性價比又差
啲人話旺記冰室好食
但我次次去都好多人排隊 就未試過

自從開咗太古坊
同船塢里間商業大廈、太古城三面夾住
鰂魚涌呢個地段啲物價越黎越貴
小店捱貴租根本做唔到落去
望到康怡新開個間茶記差唔多70蚊一餐都幾絕望
遲啲英皇道1001開埋 我諗100蚊一餐飯都有可能

鰂魚涌有時都幾心痛 而家只係一個窮撚住宅區＋商業區嘅混合體，迫窮撚捱貴野

點子巷 lunch個船家湯粉 收成60蚊但同越南嗰啲兩三蚊包即食河粉一樣味

以前116總站有間車仔麵好好食

牛牛牛都正丫

小巴黎狗飯嚟㗎！得個平字

我覺得安南幾好食喎
個下午茶仲做到6點半，早d去食當晚飯好抵屌

頂 我唔係識你架嘛
勿相認

咁我都離開咗個區有5年
當年ok

估唔到仲未執，個佢款好似隨時摺埋咁

即炒粉麵飯，八達唔差woo

秋冬天可以去熟食市場東記

南北唔錯，阿姨又好人，係個仔鈍啲

仲有粒粒午餐肉蕃茄通都幾好食
見好多人食佢個厚三文治，但我未食過

最低消費每位一百，行過幾次都冇勇氣入

冇人講敏華？之前叫文華，唔知係咪俾人告改咗名。

新開時個黯然銷魂飯都唔錯，唔知做乜愈來愈難食，d炒蛋用油浸住上咁滯，食完覺得好油好唔舒服

德昌茶餐廳

男女煮角
個名已經on9
屌你都唔講d餐具油油地
仲要比我見到有甲由老鼠行過
食一次已經永久blacklist

改左名

我有時會去食叉燒通個早餐，貪佢坐得舒服

住左鰂魚涌6年都唔知有咁多野食留名學野

喺呢頭返工嘅識又有幾出奇丫

鰂魚涌街市果頭間泰國野都叫性價比好啲

以前仲係三悅既時候d雞真係好正...
講緊堡壘街果間

agree, 係嘉里中心個頭返工。
去兩邊都遠喇。殯儀館個頭真係美食沙漠喇
得後巷個間馬來亞春色綠野.... 個間食得下.
旺記, 生記多人都仆街。行去AIA個邊得間樂意牛腩粗食都ok
不過都係多人，其他可以執柒哂佢 ..

頂我以前幾個同事成日去外賣
次次都係蝦餅

好撚難食 X2

Greyhound

我住果度30年
唔講連鎖 只會幫襯 一葉 坐忘 yo bago 生記 莉苑 迷湯
老麥對面條巷有間越南店唔錯
除咗上面講果堆，七重天、燒味隔離果間都唔好搞

一葉個牆冇咗，明明係特色；
安南真係on撚鳩，日頭趕客，夜晚得3枱客都可以錯單，啲粉愈嚟愈難食，執撚咗佢啦。

轉咗廚師

上年執左喇 開左另一間睇落冇咁頹 但貴勁多

果間龍津真係好𨶙慘
三個月唔夠就比人玩死

華昌竟然冇人講？
金記食過一次早餐米粉個湯底竟然同滾水差唔多
但次次行過都多人到仆街
太古撚想食茶記得文（敏）華㨂得落手

新金源真係要diu
以前佢下午茶個咖哩撈面幾好食ga
唔知做乜9近le一兩年轉左隻咖哩
又油又咸 乜咖哩味都無晒
炸脾成陣雪味
已經唔係平
老細如果你睇到炒撚左個廚啦

之前食樂林米線
見到隔離個女人飲凍奶茶 飲到落底見到有曱甴

: 食咩呀?
: 咸魚肉餅飯
: 要幾成熟?
: 吓
: 咁blue啦
: 是旦啦

[模擬場景]

下午茶抵屌呀
3x個餐同lunch一樣

全區都係伏
我係地頭蟲
幾十年咁多年都冇好過

即將搬去鰂魚涌留名

日日食咩, 食飯時間點等到位

唔撚係ar師兄
間野味精粥黎
個老細日日化妝化撚到演大戲咁
又diu客
但日日排到癲
行遠少少食生記好過啦

116巴士站果排餐廳呢

一班人食嘅話你最好返份工係唔會限食飯時間
上次一班同事去食左成2粒鐘都有

八達豬扒飯好食呀
老細同佢老婆趕得黎都算有禮貌
熟食中心東記D炒野都有水準
識食一定係夏天去食
btw中間近山邊個檔阿姐次次都平2蚊比我

小巴黎上年轉左手
d野食差左
冇左烤牛
以前個火車頭真係好食又抵屌

無人講鰂魚涌開左半年既 漢斯 係金記附近

呢間係世界級，超多好評

牛王冇得輸

原來個老公係厨房

老闆偶像係食神吖嘛⋯⋯所以咪啲冰有咁大粒得咁大粒，支飲管有咁粗得咁粗囉

小倆口蛋餅多幾個人去就起碼等半個鐘先有得食又細份

揮手

道頓掘都好食啊

一線軒超級難食
對比其他野領先十幾個馬位

個湯無味
叫大辣無辣味
餸又唔係特別過人

佢個是日午餐叫咩忌廉檸檬海鮮飯
屌佢老母比個咁既飯我又吹佢唔脹
真係忌廉檸檬味仲要得一塊放上飯頂
加兩三舊細細既墨魚仔同一堆唔知咩汁

我一食就知係佢
屌佢老母新成業

康怡大部份都伏
美心 美心隔離曾經好食但而家
金記 和民 茶木同茶木對面
丸龜 抹茶館 越南嘢
大快活

AEON food court 大部份
有間叫 tokyo kitchen 嘅
鐵板燒
食堂（日本嘢）
AEON 上面間拉麵（門口有 crepes 嗰間）同埋藥膳都係伏

太古城二樓 food court 所有嘢都係劣食級又貴
APITA food court
丸龜
章魚燒
MOS
拉麵
北之阪

我有同事都食過有鋼絲
佢自此之後無再同我地日日挑戰新成業

其實八達茶餐廳都好難食

羅宋湯兩隻肉都好柴
但雞湯啲雞滑到

我都係
次次蝦餅撈檬

豬肉檔隔埋間燒味飯

屌咁多頁無人屌新成業個老細？串柒柒又懶好笑咁

羅宋湯加餐包
好似係花園餐廳無叫牛排咁

重要成舊水

其實轉角個間係咪好差
個間平d但冇人排隊嘅

我記得係帶位個個男嘅離遠同我sa冧
仲問我要唔要換
我心諗
換你老味咩
咪又係個鑊"不"出黎
最後食多少少就走

btw點解要日日挑戰佢咁睇唔開

老上海 啲排骨難食到以為咬緊泥

八達
嗌過兩次外賣 兩次都係揚州炒飯+星洲炒米
兩次都等咗半個鐘 on99

八達真係唔可以叫馬來咖哩飯個個list入面個10個飯之外嘅Set
唔係你坐116過埋海都未有得你食呀ching

芽莊都ok呀

新雄記

俾返間龍津我啊

我唔想食陳記呢間辣殺啊

唔止開左咁耐喇，應該有年幾，呢間淨係試業都試左半年喇。無生意係正常，幫襯過一次，感覺好似幾個唔識煮野既退休人士，攞晒d退休金出黎開餐廳咁，仲要租咁大間鋪，而家日日蝕鑊金 其實學味力咁咪幾好，做幾樣冰室茶餐，常餐野，技術低，點都唔會攪成而家咁不倫不類。

另外，安南隔離果間茶餐廳，叫過d龍蝦汁意粉粉，成碟野水汪汪咁，個汁仲差過金寶湯，d位又勁窄，點解會成日爆場

Btw，點解太古坊唔開吉野家，好細間鋪做多賣為主就夠喇，反正係劣食，不如慳番錢食佢，實好生意。

全盛時期嘅Burgermix都講緊成五、六年前了

一路等個老細一路喺度「好快架好快架」咁叫路過啲人入去食

差好遠 佢賣鹵味
飽肚但唔算好食 係好平

豬肉檔隔離間燒咪飯就算幾多人都好好快都有飯食
咪撚講笑陣間落去排燒味飯先

香港太古集團公司職工會工友飯堂

網址:
地址: 鰂魚涌英皇道953號寶新閣1樓
電話: 25621633

外賣唔係太古職工都送，堂食未試過

無人講大戶屋既...

CLS 成日去到3點左右都有人排隊

龍津係無飲食牌, 偷步先奶野

柯達間越南嘢都好難食
啲生牛河仲難食過大叻安南...

佢哋真係世界級既 無論餐廳定厨房。
最好就係個裝修同假好評

營業時間: 鐘意開就開。
星期六日都係一樣，想開就開

康怡之前有吉野家
超好生意，無論早餐定火鍋 不過，班員工店長都做到hihi,好多怨言

有無勇者有圖？

一開始幾好食，但依5-6年差左好多

茶木對面間野幾好食喎
康怡間越南野都唔差
apita間章魚燒更加唔會難食

太古城嘅居民多唔多食翠景,,呢幾年好似已經唔再隱世

利申:成日嗌外賣

旺記生記算唔算清泉

間章魚燒有其他分店，好耐以前食過旺角嗰間好好食，太古嗰間只係一團新鮮煮起有層皮嘅粉漿
茶木對面係偏貴，嘢食未至於太劣
越南嘢我食過個湯河啲肉同菜都有陣餿味

好似無人提起太古星字閣下面間 狸屋台屋？
以前住太古既時候成日同屋企人落去食佢啲set
味道普通 勝在唔太貴 仲有得坐塌塌米 好home-like
不過搬走左之後就少左去
呢排有日吊起條癮返去食
味道冇乜變 係加哂價 冇咁扺食
好彩佢個鍋燒烏冬仍然同以前一樣好味

金谷 真係狗飯嚟

好耐之前成日食
後來加價 又冇咁好食 就冇再食
佢而家仲有冇送雪米糍

間越南嘢我食過好多次都冇嘢

咁樣炸煎讓三寶，想將個樓價炸到去太安樓咩

日日叫嘗樂，果個姐超好人

個間kfc 好大間
成日去買

有運連香港大酒店都係搵佢出燒肉

116間車仔面

康怡得大快活同丸🐢係人食
期待4月三哥

舊街坊hello
我依排發現左間西餐性格比好高 係嘉諾撒個邊
希望佢keep到水準

屌 啱啱食咗九湯

近排我食到最正常既茶記應該係味力冰室....

小皇府 上次叫鹹水角好大陣雪味完全啃唔落
彩雲軒 點心小菜都係油淋淋 但屋企人好鍾意去食

八達茶餐廳簡直係食屎
難食到仆街
住係隔黎街
屋台屋同間泰國野都ok
德昌就貴，算係食得落口

和民宜加真係請我去都唔食
上次食過一次難食到on9

明明以前未裝修好底食，味道又ok
日本野ucc都算好食，係等到pk

泰國菜同金峰食粥呢兩間啲嘢都算ok

都係唔明金峰呆精粥點解咁多人排

大戶屋幾好食呀
係食唔到咁解

外賣好過

佢地有時四人卡人就入兩個人，不過坐得好舒服

Off topic, 北角鰂魚呢頭邊度有D 炒面/早餐賣?

想搵D 簡簡單單20蚊左右既米粉 (腸呀, 肉丁, 丸)

上一份工觀塘有間車仔面做早餐, 16蚊碗, 日日幫襯咁濟

粉面

英皇道莉苑
純粹覺得ｄ阿姐好無禮貌

唔休做 點閪都大把人去
金峰都係

好掛住湯飽皇
個羊肉麵好好食

太古城新food court好撚難食
叫個西多佢老味個糖漿可以未熔哂仲係一粒粒

呢間嘢個老細串過馬撚

大業係半夜冇嘢食先會考慮

美心係咁上下

個炸麵 狗也不屌
星期六日下午茶時間個food court大把位坐
樓下大快樂排到打蛇餅
新food court喎

華昌粥麵

759格離間越南越順下午茶幾抵屌
晚市叫豬頸肉同軟殻蟹都勁大份

新開果間味力冰室50蚊一個餐肉蛋飯

有間小店hakunamatata幾好食 性價比好高

味力個餐蛋飯，佢果三塊餐肉，出便食起碼變三碟

但係仲有好多人食
個頭真係無野好食。
樓下都有講柯達個間越南野真係好難食。
個頭我只揀樂意，貴D 既就紅星。

行去健威坊食算啦

津津鹽焗雞飯

華昌算係咁啦相比其他佢已經超班

咁耐都無人提太興就知鰂魚涌嘅劣食幾嚴重

太興開係新金源對面好難唔變高汁野

柯達間越南野又唔好食又貴啲冷氣又勁

食開佢個咕嚕肉飯 新鮮炸起好正 但師傅手勢有時會太甜

提都廢事提

其實隨心租埋隔離舖之後野食差咗

Hakuna 我個個禮拜都去食
一個星期轉一次餐牌好有新鮮感

邊到黎

次次打完波都去食

三x雞真係童年回憶 仲有椒鹽白飯魚
係咪已經執哂？

Apita food court 鰂魚涌好多好野，太古仲有間叫deli

Apita food court間八爪魚丸仲好味過日本果啲 趁熱食可以燒爛個嘴
不過對上一次去 係八爪魚片黎

btw講左咁耐都無人講康怡頂樓個幾間
shabu都算抵但好撚多人排

Ben’s Deli

UA財仔對面

鋸個扒百中左右，但質素唔錯

聽親戚講三悅老闆個仔將全線三悅轉左做翠河，不過都只係細個果時聽返黎既事，而家上網搵都搵唔到d咩證據

bookmark先

翠河狗都唔屌 而家公司附近都有間

生記 同興發邊間粥高汁啲

生記好食啲

近排先知華昌都有粥 不過少少劣

越順好食好多(只限越南粉)

brass spoon又如何

坐忘

多味精，以前食完個粉麵好口渴

豬軟骨飯好工

係煮得超腍
果次見到天后果間打晒蛇餅
即刻搭去鰂魚涌食

鰂魚涌都多人，但唔使排咁耐

大致認同
但周月同大勝軒真係太勉強

認真大業車仔麵D車仔麵真係好廢
不過呢間野以前D 雞扒飯好好食
（近呢一兩年無去過）

新果個富士山SET好伏
包又唔好食，薯條又少粉又淋

三哥咁廢，不如食阿活算啦

呢間真係好撚難食
係劣食之最
D野又味精又難食

以前𧙗民街有間艇仔魚湯粉麵都幾好
（不過執左）
隔離泰國野以前都唔錯，唔知收左皮

而家唔知，好少去果邊食野

艇仔魚湯？

啱呀
呢間野好撚串

但真係咁好食咩？
次次見到咁多人
個老女人又串柒柒咁
就唔想食

太古城有間北海丼
D蝦天婦羅好撚好食

有運燒臘飯

水族館商場大修之後好似租唔出咁，如果可以開番吉野家同KFC係到就好！起碼平得嚟又入到口

個間KFC難食D送都唔要
執笠個陣大把人叫好

好食果啲好貴

發覺好多同事叫五味真火 靚湯工房果類外賣

港島東？

唔見有人提郵局隔離嗰幾間嘅
e.g. 梅林，大勝軒，那霸，尚善
雖然得梅林食得落

那霸都差咗好多

oie

我明沾麵個汁係比較鹹
但係大勝軒個沾麵真係鹹到仆街

呢間真係世界級難食

如果係講太古城中心，我只會去大家樂/老麥/APITA
大家樂/老麥，廉價頹食，無期望所以無失望
APITA算正正常常，有返少少性價比

我太古城撚有時直接坐720落灣仔食
車程先6-8分鐘，多幾多選擇呀

市川係垃圾中既大佬
照燒雞扒比佢燒到又黑晒又硬
份量又少
質素頹過我落APITA超市買飯盒

Food le parc個飯都好食過佢

饗和民 食食下推垃圾車入黎開蓋
仆你個街

聽講海山樓商場會開番KFC
好事黎，住附近宜家剩係食莉苑同老麥，完全唔知有咩好食

呢個場真係 重裝完又係得舊客百佳大家樂萬寧

如果開返都係咁難食都冇用
北角 筲箕灣KFC都好正常係太古個間難食到完全不作考慮

座忘左邊再左邊好大個間茶餐廳係最最最難食個間
佢個LUNCH成日整埋D濕9 fusion 野難食到癲
點解間野仲唔汁架

成條街嘅茶記都係垃圾

肉骨茶係咪講緊馬來亞春色 啲喇沙都唔錯
好少見有得配飯嘅喇沙

有無啲健康又唔太劣嘅餐廳

坐忘
Yo Bago
生記 金峰
Nakayo食堂燒魚定食

不過呢兩區健康既真係唔多

一定係新樂園
依家過左夜晚12點冇野食

康怡間丸龜 不幸地食左兩次都好差
熱烏冬比碗無出煙暖既我 啲員工態度又差

成日行過都見到佢地係到玩 行到過去叫野又黑口黑面

呢樣真
成間店奇奇怪怪咁

行多兩步去apita嗰間啦

有 兩間好大對比

班友係倒米既，9點就話賣晒，個個黑口黑面兼串柒柒

究竟開譚仔係咪fake new

開三哥 係康怡個邊 圍晒板有晒三哥logo

好食：坐忘(個豬軟骨)，旺記(個特濃番茄湯同叉蛋飯)
一般／正常：利宛，鯛魚(我覺少貴，但個魚湯真係幾正)
垃圾：all 茶記 新樂園好耐之前其實ok，依家

海街丼試過一次真係不了性價比又低又唔係好食

樂林就一時時，之前有排做得好撚差，但前幾日配個fd去食又感覺有改善咗 雖然個老闆娘真係on99

鰂魚涌街市得東記ok
間源利本來都有幫襯下
但親眼見過源利個師傅擺條鱔係地下劏之後就仆你個街無下次

遲下東匯坊又多幾間劣食

樂林啲呀姐成日都互屌

市川夜晚幾好食，午市就一般般啦
太古鰂魚涌最好食既日本嘢喺太古坊嗰頭既Shiro

嘉里中心我食得最多係富家閣，啲午市套餐都ok，啲同事好鐘意叫。嘉里中心間大家樂週末煮出黎啲早餐算有誠意，有時OT返去食覺得好滿足，好食過我屋企樓下嗰間大家樂

等左咁耐都未見有鋪位裝修
肯定有人租？

唔小心篤錯負皮

樂林開頭覺得好食 半年食左幾次後覺得水準差左
同鋪面污糟 （間中有啲蚊滋嬲住） 就無再去幫襯

米線只適宜外賣 野飲仲一定要用飲管

有時肚餓想平平地食個下午茶，但根本無乜好野食

巴打住咗廿幾年，有無印象成業之前同舗位嗰間偉成，嗰間真係靠得住，可借沙士嗰期執咗了。

就快有三哥

由我記憶開始果度就係茶記。果時仲係小學生，冇記名

依家新成業個舗位好大，但以前呢度係兩個舗位嚟，一間叫偉成，一間叫唔記得「德成」定「成業」，間偉成長期排隊，隔離拍烏蠅，間偉成真係又平又好食，嗰陣好細個成日屋企會帶落去食嘢。

巴打好有錢。鰂魚涌我通常都食得利樓望住天橋果間粉麵同埋行上少少果間上海野。記得佢開果時10蚊碗，早兩日去食都係19蚊，都算係咁上海野當年好似2蚊隻鍋貼，而家好似10蚊3隻?

15蚊5隻(利申今日食完)

莉宛？

莉苑真係幾平 不過啲阿姐日日好似食火藥咁

想當年好細個果時(唔知係啱啱開定啱啱有記憶)D豬肉鍋貼係好Q大隻，好多肉。成日都想食多次，點知一拖再拖，拖到上星期先去食。幾歲一拖拖到廿幾歲

有冇巴打去過海山海景樓，對住巴士站果間涼茶鋪。十蚊三隻茶葉蛋，十幾蚊一大碗碗仔翅

個鋪位又細 附近又多人 肯定食唔到堂食

太古有無邊間碗仔翅好食

Night Market 個牛肉麵，得個辣字，都無味

測魚涌 好撚污糟啲嘢食 而且又難食 有沒去過測魚涌果間m記 你入過佢哋嘅厠所未？臭撚到 地下又濕又壓 就知佢間嘢有幾污糟 佢間嘢每逢夜晚9點幾左右就會開大冷氣至朝早唔知幾點 先會較細返啲冷氣 如果你係果段時間入去 真係會冬死人 基本上係港島區食嘢係最污糟 尢其銅鑼灣

講間冷門小小 海山樓行入去打卡位有間泰國野
好似真係泰國人開 食過幾次 平靚正
太冷門既關係 唔使等位

成日鬧交
野食算唔錯 但服務麻麻 有時會漏單

佢地啲餃差唔多隻隻都要碎骨

鰂魚涌 海景樓 樓下有間賣羅白糕同豆漿店 我由细食到大 呢間反而D嘢食唔錯👍

鰂魚涌有間蛋餅幾好食
貴係貴左少少但幾足料

樂意粉面正

啲港女成日話金峰有味精

事實上真係有

30幾蚊想識飛咩
叫佢地lam下自己隻手睇下有冇味精

幾時開返間匯聚
唔算好食但起碼平

伏到 明恰附近上班族

根本公司要有埋canteen

有canteen 咪又係伏既多

竟然好少人講嗰間鯛魚魚湯烏冬！間野質素幾好，下午茶仲好抵，不過幾個老細真係將你插針咁用盡每一個位，喺門口就吹你落定單，唔落唔準入，其中一條女仲長期西面

之前地鐵站對面間大快活樓上咪有間
咪又係執

嗰間其實啲選擇ok，我差啲就想prepaid電話落單

七號共和國？個蛋包飯幾正
我剛做咗會員冇耐佢就執咗

阿詩瑪真係算唔錯
FT飯堂咁濟 （不過我Pt就好少去）

隨心海南雞飯伏囉
同班fd食，每個人一食完唔洗10秒就比人收碟
野都未飲完就話出面好多人乜乜乜
唔理佢就行過吱吱聲
d待應獄卒黎架
仲要佢本身都唔係平，under $50我食完即走無問題
收人八九十蚊好心就咪咁chur啦

試下食佢福建麵，難食到仆街

我食過福建麵又ok喎 湯麵咁囉

我個次食d 麵仲未整乾仲有水係到
加埋d 炸蒜係面難食到仆街😂😂😂

嗰個咩黑松露麵就真伏啦

見到個名都唔想叫，
一日到黑西口西面抵星期六日比小娘惹頂撚死

小娘惹應該擴充啦 喇沙屌打隨心

樂意啲牛腩牛丸同埋牛肚好食，我返工有時都買外賣，但千奇無好飲個湯，好重味精

反而覺得個湯ok

隨心個laksa啲油多到可以炸一碟雞

太古除咗德昌有邊間茶記高汁？

擴充個兩公婆做唔切啦😂

德昌真係高汁 唔好話俾人知
如果常餐 味力都ok嘅

去太古城APITA果間好過

不如集思廣益有咩好食
鰂魚涌返工

有間叫魚湯鳥冬好正

Oie 返工日日地盤出入口
勁大塵

我覺得嚐樂算係唔錯

我鐘意食樂意粉麵 康怡頂樓嗰間泰國嘢

講真，樂意鋪面你入去感覺麻麻，但食佢d 牛腩牛丸真係唔差。性價比好高。

安南好難食

我多數外賣返公司食
最鍾意係牛腩牛丸牛肚類加紫菜米粉

個條巷仔，不定係小娘惹最OK,
點子巷好油，係杯珍珠奶茶吸引D 女去食，無乜特別xx
源興其實燒味比其他鋪頭乾身，但D 飯無汁，仲要幾細碟...
紅館Sorry 麻辣野我麻麻.... 唔識食
(唔明點解香港可以開咁多四川麻辣餐廳）

你地講個d劣食我成日都食，因為唔洗等

新成業午餐有餐湯送，老細會問你中湯定西湯，你答完佢就會串鳩你：「你知咩湯咩？」

對面間金霸王仲垃圾

反而好食個d都已經執咗
奇味小廚:以前成日一個人去食蒸魚
唔知咩姐焗雞：好食但次次食完成身煙燻味

大家點睇嘗樂煮意

起多3年就搞掂啦
不過輪去雲鶴山房重建

呢間係邊頭

有無人會搭去太安樓食
見到20蚊麵好吸引

魚湯幾好食，但覺得份量偏少

粉紅色間餐廳呢排好多人食

食好啲，牛牛牛啦

Hakuna Matata 平價西餐 但係好正

Lm

冇咗yo bago